一個人起澳門有咩做？

大三巴個d 去過n 次
除咗商場有咩行

有乜商場行

瞓教

叫雞

上線啦

可以起商場 又可以起賭場
樓豬仲想起啲咩

澳門唔賭有咩做

一個人起唔到

我上個月都自己去咗次澳門
你對cafe／影相有無興趣？
有嘅我可以share我去過嘅地方 (要搵一搵因為前排清咗電話)
利申：絲，taste可能唔同

除咗賭呢
玩下都已經起行程但冇理由賭成日嫁嘛

有嫁，我鍾意影相
可唔可以share 下有咩地方
之前光影節既我都有去

酒店入面個d

路環

唔係得官也街附近個到？
對住個湖

搵唔到相
印象中去咗 戀愛巷+鄭家大屋+主教山小堂

戀愛巷去過了
毒撚一個人去只會俾人閃

我唔係道德高地撚
但覺得好污穢好易中性病

重停緊水電喎
垮去嚟做乜?

汴京茶寮都幾好
我飲咗焙茶鮮奶同食咗麥茶雪糕

下，冇事啊

好，去呢到試下先

我都係澳門
啱啱睇完農夫

竟然專登去澳門睇fama
不過都正既
但我一個人去一個睇演唱會真係毒到飛天

科學館/博物館

博物館免費 又少人幾好睇
睇完過對面科學館 比較多小朋友
不過都可以行下睇下
科學館有m記 正常平價 仲有海景
唔係金沙m記勁貴價

樓豬話佢一個人可以起個澳門出嚟

唔叫雞去馬交做咩

去威尼斯搵d少人既機玩下，自然有女人會埋黎撩你

盧廉若公園

雞黎？

試過係雞，也試過普通30幾歲既女人(扑完冇俾過錢)

染咗性病未

免費既野先係最貴

個科學館好玩嫁
同ex 去過

一個人就不了

附近有間茶記都出名，去食埋先

叫咩名？

同澳門人一樣做狗

去睇艷舞show嗎 我去花花公子會hea到一晚

上網search 完，原來係club 黎
但坐定定咁

仲有冇賽狗？有就去參觀下啦，就快冇

去十六蒲囉咁都要問

難得一個人，梗係入廁所含返個j 先

share俾我
利申： 巴